唔好再用賣小強做核彈，用激起民憤既野做核彈－有線14天強制檢疫

1・向酒店員工隱瞞 引爆酒店業核彈

2・毫無透明度 置區內居民於高風險

3・政府跟進工作奇差 隔離形同虛設

你可以話 全民港豬 都唔會罷工反抗乜乜乜
點解唔可以諗下係咪我地做得唔夠好？
係咪文宣打得唔準確？
點解吊係心口空氣淨化器都搵到傻仔買
我地做文宣就搵唔到人聽？

我就同自己區幾個手足準備緊呢段有線片既相關文宣
希望下星期係市中心洗班居民腦
無直接威脅 無共同利益 佢地係唔會聽
唔係同佢講政治
係同佢講幾舊水搶完口罩都無用啊
因為政府無用啊

再由此帶去封關 再帶去罷工 再等佢地適應公民抗命
係啊好慢有排做啊
但邊個同你講做滲透咁易架？
邊個同你講搞革命一步登天架？

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

你個post內容幾好

但標題改得唔好 建議你重新post過

推,但同意改標題